想join csl既plan. sales入

最好免埋隧道費

街霸冇、門市冇、唔緊要
喱到有！！！！

我都join咗啦！無理由唔益巴打絲打嘅

CXX, 1X1X 家庭Plan

真。無限上網

1個月費5人同行

CXX Plan
月費$3XX即可享有20GB數據全速上網
加$100即可享有無限數據全速上網

1X1X Plan
月費$4XX即可享有20GB數據全速上網
加$100即可享有無限數據全速上網
另設贈品

唔想就住就住上網嘅你重等咩？

重唔快啲入黎喱個Whatsapp傳送門：